[PR] 無啦啦多咗堆Donki改歌post

無聊click咗入嚟創意台
見到一大堆Donki改歌post
一開波仲以爲係Donki請PR帶風向宣傳

到睇多兩睇啲所謂 "歌詞" 就明
原來係Donki啲對手請PR想損害Donki形象
呢招好毒

你都係

咁我希望真係有用
唔想次次去donki都好似逼到行維園年宵咁

如果真係有pr
唔該學下donki好過 人地只係用一個小小既酒後駕駛揚明立萬label就有效果過佢地仲咁辛苦係到洗版作曲托咩

黨黨，黨鐵~~

諗多咗，只係證明咗連登多數人都係返開教會啫

Agger

其實Donki嘅對手有咩?

假設我係PR
咁我係幫緊Donki宣傳，no publicity is bad publicity
定係倒緊Donki米，屈緊佢請PR？

引起討論已經達成咗PR嘅目的

Btw
當佢引起你注意嘅時候
你已經成為人地嘅生財工具啦